22生日歲了，還是a0

唯有努力番工

希望有得升職加人工，有錢叫雞

讀左四年大學

一個朋友都識唔到

仲有幾十年人要做

幾十年既孤獨

有同路人嗎？

家住公屋

有細佬妹要養

買唔到樓

溝唔到女

21歲A0，下年追上你

多你1年